［火影］點解鼬當初唔拎佢老豆對眼合做永久萬花筒

止水果隻唔想俾人搵到都理解，點解唔拎走佢老豆果對

你估個個都係垃圾佐助咩
果頭話完鼬對眼唔會想見到佢跟住做嘅野
呢頭唔夠人打又話要移植
牆頭草

兩個萬花筒先可以互換
重睇啦

重睇啦你

我記得係講到明要兄弟

直系親屬

鼬嘅劇本入面自己唔需要咁強嘅力量
反而好奇團藏同帶土d收藏入面有冇勁嘅萬花筒

當初千手一族打宇智波一族，當時實好多人開左萬花筒，見住自己既手足戰死

果代既話應該好多人老死左了
班用咁多外掛續命都係捱唔到去四代死果度 鼬滅族係再過10年左右
族人冇幾個知有永恆萬花筒呢回事 同埋會忌拎先祖遺體既野

老老豆豆
有冇人覺得卡卡西隻寫lin耶仲耐用過佐助果隻

慳住洗呀嘛

卡卡西有隻寫輪眼即刻乜鳩忍術都用到
佐助仲鳩下鳩下淨係用火遁千鳥

卡卡西全能天才
係唔夠mp

因為卡卡西大部分時間無開須佐

乜鳩忍術=廢
勁少少既都係啲秘技，copy唔到
我諗佢最勁已經係水龍彈了

卡卡西得一隻眼根本開唔到須佐

重睇？

我記得佢老豆好似係唔想同仔打再加唔想兩個萬花筒打

卡卡西打天道個場勁好j

樓上全部重睇啦

佢老豆果隻萬花筒嚟 兩個都重睇啦

其實富嶽隻萬花筒係動畫原創
計唔計真係個個唔同諗法

我叫佢重睇係因為鼬老豆係有萬花筒

你又知佢冇攞？ 佢都未盲

小說啊

個花冇變

小說冇呢幕架

如果卡卡西有齊雙眼
招神威用得快好多
乜撚野人唔夠打就用神威掟佢會果個時空間
冇乜邊幾個人走到出來

神威手裡劍有邊個夠防頂？
自帶物理穿透 無視防禦wor

多餘
剩係吸對手個頭入時空間,秒殺左啦
仲講咩走返出嚟同防禦

未盲可唔可以合眼？
班同mk都係盲咗先合眼既

佢老豆幾時有萬花筒 ?

話吸就吸咩 係咁簡單佢打佩恩就唔洗死啦
神威太慢好易比人避開/斷技

新設定

點解唔可以兩兄弟互換

動畫原創

係融合

因為佢其實仲好尊重自己老豆
佢老豆明明有實力同鼬打 但係佢冇咁做 反而坐係屋企等比鼬殺
佢老豆老母甚至臨死之前都冇怪過鼬 仲理解佢咁做都只係因為企左係條村嘅立場

鼬亦都唔係好似大蛇丸、班 呢啲不斷追求力量嘅人
而佢亦都知道自己將來一定要比細路殺死黎贖罪
所以先冇換

鼬真傳，岸本親自監督

一直以為係原創無睇

佐助阿哥：鬼知咩

重睇啦

咪係 我係老豆條蟲咩 有無性病我都唔知啦

其實點解唔一到聖誕節 成個內輪一族就拎對眼出黎大家交換禮物?
拎死左D 勁人對眼出黎lucky draw

睇標題 睇左點解唔拎佢老豆屎眼